# panel lateral

1) DigitalARM
   - Dashboard
   - Users
     - En cada user puedes: Edit, Privilege (aquí es donde vas dando de alta cada 'service' ~route), Reset 2FA, ResetPasseord, Supenduser Activate User, Delete User
   - Settings
     - Ojo NO habilitar la opción de envío de emails para entornos DEV ni LOCAL 
   - Unsubscribe
     - Carga un file to Unsubscribe
2) PERFORMANCE
   - CSV Deliveries (en mi local se queda oesando )
   - Acquisition (nada importante):
     - una gráfica con 'Valid leads by UTM_SOURCE'
   - Media Costs (bastante importante):
   - eRevenue (ingresos)
   - ROI HOTS ES Concept (BETA)
   - ROI Hots ES
   - ROI Hots PT
   - ROI Standard ES
   - ROI Standard PT
   - ROI Global
   - Closures
3) ENTITIES
   - Client Groups
   - Clients
   - Deals
   - End Clients
   - Gateways
   - Design Concepts
   - Blacklists
4) DEALS REPORT
   - Stock MasterD ES
   - Stock MasterD PT
   - Stock CT ES
   - Stock CT PT
   - Sales CT ES
   - Sales CT PT
   - Sales Preventiva ES



# mejoras

llevar a js datos estáticos, como listado clientes o listado de paises

Separar las llamadas ajax del resto tanto en routes como Controlador
DealsController/
DealsAjaxController/


paths:
http://local-backoffice.digitalarmagency.com/clientsgroups/list => http://local-backoffice.digitalarmagency.com/clients/group/list
http://local-backoffice.digitalarmagency.com/reports/list-media-cost